有冇人後悔無買匯豐騰訊

只係買d垃圾股 跌下升下 唔識一直升

後悔都冇用 返唔到轉頭架啦 向前望啦

無，就算買左升10-30%都走撚曬啦

馬後炮嘅極致

後悔無ALL IN 牛,買左7成正股3成牛,起碼賺少左200K

唔係馬後炮 係見到自己買個d垃圾股唔識升 人地日日睇住5 700 升 有少少肉赤

有好長時間 5 係俾人睇死，賤過地底泥

我6月先入市 買左堆垃圾

買2800 咪有10% tencent囉

你仲可以買架WO

$300先係起點

啲大陸人$30000 = 我地$3000玩3線股

但係堆垃圾係你自己揀

yes 我依家變左垃圾 開post後悔下

舜宇光學，現價91
如果我話會升到120,你又信唔信？

所以真係all in 700/5

匯豐騰訊兩嗰level

滙豐都要後悔？

而家入囉

5號上年跌到＄45果陣班財演吹到就黎執咁
而家又吹到前景一片光明咁

依家根本仲可以入

你同d 接火棒on9 仔有乜分别
低位唔買破頂先追

唔只5同700
我後悔買d跌既股。後悔沽左之後爆升既股(唔係馬後炮。只係肉赤)

屌 買得股票如果要揼春不如唔好買
賭波算啦

到時匯豐跌返又會有人問有冇人後悔買咗匯豐

果時x登仔話等跌到3x蚊先入貨丫嘛
呢d 咪永世唔會發達

驚左522炒業績暴跌，拎住一手匯豐嘅錢都冇膽入
入左啲我買完就跌嘅股

唔追就成世都覺得係高位 得個睇字

唔破頂買幾時買，700個個星期都破一次架啦
如果永遠跌市先買，十年入到兩次市囉

700唔敢講,
但5仔都驚既就咪學人買股票啦, 做定期咪算囉

我只會考慮破頂放股
係跌市入貨

利申： 賺左一倍

後悔冇買多d

就係果陣唔信邪入左800股5號仔
咁就賺左兩皮幾野
屌你早知all in
賺返一年生活費都好

你利申又如何...牛市好多人

好多人賺錢...唔識其他策略唔好話人on9獻醜啦
邊個話破頂一定係賣出訊號?
牛市真係多呢d一朝得志就出黎9up既人

高位追同低位入的分别
唔駛牛市都賺到錢

你會覺得40入5號仔升去80 機會大D
定80 蚊入升去160機會大D

而家買囉有買貴冇買錯

其實幾時入唔重要
睇你幾時走啫

破頂賣出就一定有賺
破頂追就有一定風險
牛市多得你呢d諗法先俾大户cap 水

宜家叫你入你入唔入？ 到時再升又岀post話後悔

岩呀
700 我290放左諗住賺小小
冇諗過會升上300果時
啊點知而家已經316

你炒左幾年股？
除非你係買黎長線收息
大部份老散都係撈底輸身家。見升追升會set止蝕。唔係你講到咁on9追完唔理
你過兩次大股災先出黎利申啦

股齡唔算多
十年左右

唔入
賺夠就算
下次大跌再入
不過今次可能都要2年後啦
5仔過百都唔關我事
希望你地賺多d